以下開放娛樂台周柏豪粉絲脫飯區

會員權恩妃恩丁速入

應承我 以後唱k唔好再唱牠的歌
spotify playlist skip曬佢d歌

會員李格魯速入

比人渣撚住左春袋？
突然咁高調

死藍絲周柏豪原地爆炸啦

為咗賺奶粉錢 甘願出賣人格向啲又腥又臭嘅人民幣低頭 但係又做唔到真正令人覺得佢愛國 結果就兩邊人得罪哂 睇下佢ig俾人屌到要設回應上限

真係好柒，要奶共就早啲表態啦，搞到而家唔上唔落抵鳩死

以前仲有fans (我)話佢暗黃 幫佢護航
宜家佢會流失埋呢班人

唔講立場 周柏豪算唔算香港第一男歌手

中國台北

夠鐘死心了

鍾意佢應該港豬